做過/做緊uniqlo 嘅入一入黎

想問training 係咪平日full day?

？

係 連三日

Training要做啲咩

2018